牛丸聖誕餐

今日行完山好攰本身諗住返屋企淥個杯麵就算
返到屋企附近，見到間越南餐廳啲侍應企哂出門口拉客大時大節要好似砵蘭街企街咁都幾慘
於是就入去幫襯下啦，外賣返到去，我沖埋涼先食都仲好熱，個春卷都仲好脆，蝦餅彈牙，牛丸牛肉檬正常發揮，始終都係堂食好食啲

祝大家聖誕快樂，希望小店都撐得住

點解唔幫襯黃店先

一個人食咁多
我啱啱打完羽毛球仲未餓

呢間都黃架我冇講姐
Btw，今日行山前食左時代叉燒三眼飯，啲豉油好甜

可以叫佢另上豉油 有個碗仔比你倒落去

本身淨係叫個粉，佢叫我試下春卷我話好，試埋蝦餅我又話好，我個樣係咪好水魚

最上個碗一粒粒個D係咩黎
好似幾好食

同行朋友叫豬扒三眼，佢個豉油係分開，但我果個就淋上去
連燒生都唔中意我

芋丸黎

三眼真係好好食必食

你要唔要食一甩呀

係蔥油好甜
落勁多糖

咁食多d都好
行山咁辛苦
你個樣唔似水魚啦

你今晚去邊個公園

鼓油來

蔥油呀屌好撚甜
鼓油就咸味
我今日中午先食完會唔知

聖誕快樂

很正 我都想食pho

我想食你果啲，連湯都自己煲既

忽然間想問樓主：
搵男友搵老公係咪會覺得男人識煮餸會加分，如果個男人識到你呢個高廚藝程度，屋企仲有特大氣炸鍋，可以加幾多分（假設男人身高高多1cm就等於加1分）

我覺得煮食都算係求生技能唔洗好叻既，入到口就ok，識煮野食當然加分，但我覺得肯洗碗仲高分啲

聽落好似唔係咁難，謝謝你嘅意見